
                      Estética lograda, pero guión y narrativa muy floja y poco trabajada. 
Se nota que se construyó antes el montaje de blockbuster que la historia que se iba a contar, y al final, todo queda un poco forzado o incluso con poca fuerza
        
            